### Тестовое задание    
    
Реализовать сервис одноразовых ссылок:    
    
Необходимо реализовать сервис, который будет состоять из 2х эндпойнтов:    
    
 1. Создать одноразовую ссылку    
принимает строку, запоминает её и возвращает ссылку, по которой можно получить строку,
одноразовая ссылка должна быть уникальна, т.е. в один момент времени,
в сервисе не может быть 2х одинаковых активных одноразовых ссылок.    
    
 2. Получение значения по одноразовой ссылке, сгенерированной в 1-м эндпойнте.    
При получении значения по одноразовой ссылке необходимо проверять,
активна ли она. Если ссылка уже использована, то следует вернуть сообщение об ошибке.    
    
После выполнения, код должен быть выложен в публичный репозитория GitHub, Gitlab, BitBucket.    
Можно использовать любой способ хранения данных.

## Зависимости
- nodejs
- openssl
- prisma-engines
для локальной разработки:
- docker
- docker-compose
- direnv (optional)
# Установка зависимостей для пользователей Nix (flakes)
```bash
$ echo "use flake" > .envrc
$ direnv allow
```


## Установка

```bash
$ npm install
```

## Локальная база данных
```bash
$ npm run docker:dev
```
## Запуск сервиса
```bash
# development
$ npm run start

# watch mode
$ npm run start:dev

# production mode
$ npm run start:prod
```

## Тесты

```bash
# unit tests
$ npm run test

# unit test watch mode
$ npm run test:watch

# e2e tests
$ npm run test:e2e

# e2e tests watch mode
$ npm run test:e2e:watch
```

## Swagger
```bash
npm run start
```
http://localhost:3000/api
